雖然我係p牌仔 預左收負評

但我都好想講

尋晚經歷完一場咁大既運動 不如大家冷靜返少少
我講既冷靜 係指由尋日有好多人話唔好衝
唔明點解要衝
然後有一堆人就話唔出黎就冇資格講野
話人分化

我想講 冇人想分化
只係 擔心你地咋

尋日不斷接收到既資訊就係話前線有人預左犧牲
因為你地覺得出得黎 就係背負埋早前三位烈士既命

只但係如果你地真係有咩事
你叫剩返既人點算？
係咪一路背負更多更多既人命去繼續？
而家明明應該係200萬人加3一條心

我堅信有好多人都會想出黎一齊衝 但每個人都有好多難言之隱未必企到係前線
我地可以做既就係買物資比你地 不斷update消息
你地企得出黎 支持得呢場運動既人無人會唔撐你地
但唔好咁輕易就唔信任我地 唔信我地會一直支持你地 好唔好？

你地前線既決定 無人可以質疑 因為睇得最多 感受最深既
就只有你地
但希望你地都唔好唔記得 你地背後仲有咁多咁多既人backup緊你地 無論係咩途徑 咩方法都好
對唔住 我表達能力差 可能講多左 但 我希望會有人明我講乜

多謝你地 我未試過為咁多從未接觸過既人流咁多眼淚。

有隻狗好想出名，你地會唔會幫佢呀？！！

隻過期狗仲未肯del小朋友相
大家幫幫手去佢facebook鬧佢好唔好